I'm Poppy.

有冇朋友留意開poppy, d 歌/片好撚正

Pewdiepie 扮poppy條片仲好笑

佢嗰d係痴線

推

Charlotte

最近有新歌 應該要出新碟了

我都係第一時間諗到佢

睇佢講野覺得好creepy
但係啲歌就好正常，幾好聽

以前有

仲有Mars Argo都好正